
                      Quisiera poder decir algo bueno de la película pero no bastaron 5 min para darme cuenta como esta trata de caer en la comparación con los 2 clásicos de los 80. Guión triste y básico. . Banda sonora tonta. Actuaciones exageradas y efectos nada creíbles. Que mas decir? Mala.
        
            